頭先係葵芳新都會見到牙冰

但唔敢揾佢影相 因為佢隔離企左個米8幾既男朋友 我好撚想喊啊

喊乜春啊 就算唔係同呢個男仔一齊 都唔會同你一齊啦死毒撚

童童屌打牙冰

佢仲係咪處

冇人識你呀

一般貨色.jpg

邊個

駁唔到
果個啊冰好樣衰 唔知點解咁多人吹奏

邊撚個屌你老母 牙你老母

阿J型好多

Mk紋身妹，不了

童童正D

人富先型

大陸北妹樣

阿冰咁柒 要屌都屌人富啦

機心樣

童童都好撚樣衰喎

合法蘿莉

大軍

又幾似屌你老味

講故台？